屌你老母臭閪依家d巴士佬做乜撚野呀

屌你老母依家d巴士佬究竟有冇牌架
近年巴士出事已經多撚到數唔晒
有渣開車既人我相信都留意到 巴士佬d動作鳩撚到屎不得了
停站出站企撚左你大半條線 一係就亂鳩咁出 亂鳩咁cut
最撚離譜係頭先同架巴士一齊轉右 佢慢線我快線 巴士佬可以完全唔撚偷位 轉撚埋落我快線度
就算唔撚係渣巴士 我諗學車個陣都有教 外線個個要偷多d位俾內線行掛
屌你老母我轉轉下停撚左係路中心 要等架巴士過撚左先
巴士佬死撚晒佢啦 戇鳩鳩
全部渣交通工具搵食既都特撚別戇鳩
的士狗其一 小巴狗其二 巴士狗其三 屌你老母臭閪

你係嬲 都唔洗嬲晒全部巴士佬下話
巴士佬係香港人你不如屌埋全香港
巴士佬係男人 你屌埋男人丫